我屌你老母放撚晒啲大陸人落嚟，我中招實同你攬炒狗屋

一人一啖濃痰浸撚到你班狗中晒招
想鎮壓？出解放軍囉仆街

仆街港共累人累物

而家連老解都奶撚埋野

中咗招. 真係邊隻狗會夠膽埋身拘捕你.
幾滴口水仲勁過出火魔

呼吸都奶嘢

仆你個街

我就跟班民建聯一齊撐警
逐份禮同你搽均佢

大家都係中國人
我死，你都唔洗旨意有命

我中左招既話，我吐晒d口水去件衫褲度，同埋頭髮，手，自己塊面度先 ，再吐一大痰落水樽到勞暈佢，一野潑去狗果度，再引便衣夾住我摸我成身，你班狗聽陷家鏟啦

唔好唔記得條賣港賤婦林奠

你當禮賓府係你鼻哥窿咩
想入就入想出就出

[事關重大請廣傳]

香港醫護、海關唔罷工嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，一齊罷工保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

咁又真係難怪林奠可以安心賣港，反正要死都係班condom同班賤民死

你有辦法就講啦
唔好喺度咁多廢話